下半場自然有12碼架啦，祖狗點會咁易輸

on99

真係

可唔可以講埋幾比幾完場

中

樓主

想同我做愛？

你同臭jer佬做愛

咁跟住會點?
反cup?
狂攻唔入瘋狂刷角?

有料到

人地課哂金

意假是咁架啦清

牙朗

樓豬又燈

樓主有劇本係手

唔怪得利比你整死

想同樓主性交